利物浦已夠分封王，咁條國安法....？

香港自治法即刻剎停

香港正式淪陷